{"posts":[{"no":122913731,"now":"04\/26\/17(Wed)13:57:45","name":"Anonymous","sub":"AHMED VAN DER BELLEN, PRESIDENT OF AUSTRIA, LIKES DEMOCRATIC HIJAB","com":"<span class=\"quote\">&gt;&quot;Und wenn das so weitergeht, bei dieser tats\u00e4chlich um sich greifenden Islamophobie, wird noch der Tag kommen, wo wir alle Frauen bitten m\u00fcssen, ein Kopftuch zu tragen. Alle, als Solidarit\u00e4t gegen\u00fcber jenen, die es aus religi\u00f6sen Gr\u00fcnden tun.&quot;<\/span><br><br><span class=\"quote\">&gt;he wants to ask women to wear a hijab as an expression of solidarity with muslim women who suffer from discrimination <\/span><br><br><span class=\"quote\">&gt;people in austria got crazy about it<\/span><br><span class=\"quote\">&gt;mainstream media does not know how to help him out since it was clearly uttered by van der bellen<\/span><br><br><span class=\"quote\">&gt;picture shows him with a shitskin who supports his agenda - guess why<\/span>","filename":"236.805 (1)","ext":".jpg","w":620,"h":310,"tn_w":249,"tn_h":124,"tim":1493229465825,"time":1493229465,"md5":"BODsyV2lFBG+nMf5WKNWuA==","fsize":35615,"resto":0,"id":"wPG02pMy","country":"AT","bumplimit":0,"imagelimit":0,"semantic_url":"ahmed-van-der-bellen-president-of-austria-likes","country_name":"Austria","replies":0,"images":0,"unique_ips":1}]}