{"posts":[{"no":118696242,"now":"03\/28\/17(Tue)17:04:21","name":"Anonymous","sub":"Norway muslims.","com":"Norwegian minister of culture is sceptic to Islamsk R\u00e5d (Norwegian Council of Muslims), hiring a women for a communication work and \u201cbridge building\u201d work between non-Muslims and Muslims, because the woman being hired wears a Niqab. Says the government may need to \u201cadjust\u201d and \u201cgo through\u201d the government subsiding they now give. Several Muslim organisations tied to Islamsk R\u00e5d are no thinking about cutting ties to the organisation. <br><br>Fucking a, at least not totally Sven here. Do you people think all Muslim are bad, and non-integrational, or just some of them? Looking forward to the memes cheers. <br><br>http:\/\/www.aftenposten.no\/kultur\/Is<wbr>lamsk-Rad-fikk-statlig-stotte-til-b<wbr>robygging-og-dialog-Ansatte-medarbe<wbr>ider-med-nikab-618047b.html","filename":"3a3bcf96-15cf-47d3-afa0-a37fb5f12d7a","ext":".jpg","w":1440,"h":810,"tn_w":250,"tn_h":140,"tim":1490735061807,"time":1490735061,"md5":"2PRtvjm\/GFSGOvuon+MgBA==","fsize":51733,"resto":0,"id":"KTFenqgO","country":"NO","m_img":1,"bumplimit":0,"imagelimit":0,"semantic_url":"norway-muslims","country_name":"Norway","replies":16,"images":6,"unique_ips":7},{"no":118696456,"now":"03\/28\/17(Tue)17:06:10","name":"Anonymous","com":"ave maria liks","filename":"url","ext":".jpg","w":285,"h":177,"tn_w":125,"tn_h":77,"tim":1490735170600,"time":1490735170,"md5":"XDPnca52R9qsyx4syJHgjQ==","fsize":12972,"resto":118696242,"id":"KTFenqgO","country":"NO","country_name":"Norway"},{"no":118696545,"now":"03\/28\/17(Tue)17:06:53","name":"Anonymous","filename":"1488844726930","ext":".jpg","w":1776,"h":4032,"tn_w":55,"tn_h":125,"tim":1490735213406,"time":1490735213,"md5":"ud6YNwR\/haNfGvlrH5YXfw==","fsize":1425395,"resto":118696242,"id":"\/4ZSnwOO","country":"SE","m_img":1,"country_name":"Sweden"},{"no":118696797,"now":"03\/28\/17(Tue)17:09:02","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p118696242\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;118696242<\/a><br>Well in France we have around 5 millions of Muslims. Most of the Muslims I know are kind of westernized and well-educated, they&#039;re religious but not too much.<br>I think the problem with Muslims is more refugees than regular immigrants who knows where they are going","time":1490735342,"resto":118696242,"id":"Ep+luS14","country":"FR","country_name":"France"},{"no":118696903,"now":"03\/28\/17(Tue)17:09:58","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p118696797\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;118696797<\/a><br>Plus most of the Muslim women here are either unveiled or hijabis, so they don&#039;t look like shadows and that&#039;s fine to me","time":1490735398,"resto":118696242,"id":"Ep+luS14","country":"FR","country_name":"France"},{"no":118696992,"now":"03\/28\/17(Tue)17:10:38","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p118696242\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;118696242<\/a><br>Its funny. This girl goes to my uni.","time":1490735438,"resto":118696242,"id":"q0J6KJT\/","country":"NO","country_name":"Norway"},{"no":118697088,"now":"03\/28\/17(Tue)17:11:30","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p118696242\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;118696242<\/a><br>all muslims are bad just because they aren&#039;t all murderers doesn&#039;t mean we need them","time":1490735490,"resto":118696242,"id":"7ygxyTdu","country":"US","country_name":"United States"},{"no":118697207,"now":"03\/28\/17(Tue)17:12:28","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p118696242\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;118696242<\/a><br>Liksom h\u00e5p","filename":"1490565952660","ext":".jpg","w":2000,"h":2272,"tn_w":110,"tn_h":125,"tim":1490735548413,"time":1490735548,"md5":"ClOs2d0T+voJO8SwILKPKg==","fsize":1003057,"resto":118696242,"id":"s4qHfYNh","country":"NO","m_img":1,"country_name":"Norway"},{"no":118697328,"now":"03\/28\/17(Tue)17:13:21","name":"Anonymous","filename":"1488066919244","ext":".jpg","w":612,"h":612,"tn_w":125,"tn_h":125,"tim":1490735601037,"time":1490735601,"md5":"Xiqpm5bGv0MLjAkD2z+y+g==","fsize":68518,"resto":118696242,"id":"\/4ZSnwOO","country":"SE","country_name":"Sweden"},{"no":118697804,"now":"03\/28\/17(Tue)17:17:00","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p118696992\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;118696992<\/a><br>Hvordan er folk rundt henne? Popul\u00e6r? Klein kantine stemning?","time":1490735820,"resto":118696242,"id":"KTFenqgO","country":"NO","country_name":"Norway"},{"no":118698150,"now":"03\/28\/17(Tue)17:19:42","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p118697088\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;118697088<\/a><br>Yeah sure as shit we don&#039;t need them. But I don&#039;t see any western country simply shipping out all muslims. As long as the ones who are granted asylm are here, we are forced to live in the same country. So yeah..","time":1490735982,"resto":118696242,"id":"KTFenqgO","country":"NO","country_name":"Norway"},{"no":118698540,"now":"03\/28\/17(Tue)17:22:33","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p118698150\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;118698150<\/a><br><br>You should have kids with her.","filename":"559771","ext":".jpg","w":930,"h":930,"tn_w":124,"tn_h":124,"tim":1490736153415,"time":1490736153,"md5":"UJfDzUQ1TB03T0+E\/7zOjw==","fsize":79893,"resto":118696242,"id":"\/4ZSnwOO","country":"SE","country_name":"Sweden"},{"no":118698760,"now":"03\/28\/17(Tue)17:24:28","name":"Anonymous","com":"Just now, largest muslim organisation in Norway cut ties to Islamsk R\u00e5d. One small step for man kind..<br><br>http:\/\/www.vg.no\/nyheter\/innenriks\/<wbr>islam\/den-stoerste-moskeen-bryter-m<wbr>ed-islamsk-raad-etter-nikab-saken\/a<wbr>\/23961333\/","time":1490736268,"resto":118696242,"id":"KTFenqgO","country":"NO","country_name":"Norway"},{"no":118698958,"now":"03\/28\/17(Tue)17:26:05","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p118698760\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;118698760<\/a><br>I meant the largest mosque in Norway","time":1490736365,"resto":118696242,"id":"KTFenqgO","country":"NO","country_name":"Norway"},{"no":118699047,"now":"03\/28\/17(Tue)17:26:56","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p118696242\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;118696242<\/a><br><br>Yes all muslims are bad!<br><br>I don&#039;t trust them at all, do you trust them?<br><br>Let me tell you what you do with the few good ones.<br><br>Jeg har v\u00e6rt venn med en muslim. Jeg motte han da jeg skiftet skole for \u00e5 g\u00e5 i \u00e5ttende. Han var i fra Kosovo, tydeligvis har noen muslimer der nede blondt h\u00e5r og bl\u00e5 oyne. S\u00e5 jeg ser da denne stakkars hvite gutten bare henge med pakkiser og negere i friminuttet og jeg tenkte: Stakkars stakkars gutt, hva er det han har gjort galt for \u00e5 fortjene dette? Er han kanskje en s\u00e5nn guttefitte som blir slengt rundt p\u00e5 deling blandt disse dyrene?<br><br>S\u00e5 jeg begynte \u00e5 prate med han, desverre satt han sammen med en av de ekle muslimske vennene sine, og jeg og han fant faktisk tonen. Jeg har blondt h\u00e5r og bl\u00e5 oyne, han har blondt h\u00e5r og bl\u00e5 oyne, vi kunne v\u00e6rt brodre. S\u00e5 sier han ekle muslimen som satt ved siden av han &quot;Han er muslim ass\u00e5! Han er bare i fra Kosovo, der har noen muslimer blondt h\u00e5r og bl\u00e5 oyne.&quot; Det var oyeblikket jeg bestemt meg innerst i sjelen for at denne gutten skulle konfirmeres i kirken om det s\u00e5 skulle bli min dod.<br><br>Jeg rovet han ut av armene p\u00e5 pakkisgjengen sin. Vekk fra de stygge negerene! Hjem til meg p\u00e5 bursdagsfest sammen med alle de fine norske hvite vennene mine! S\u00e5 sa jeg til han at grunnen til at han var hvit var at han var en av oss, ikke av dem!<br><br>MIGHTY VIKINGS PLANTED HIS SEED IN KOSOVO! GLORY TO VALHALLA!<br><br>Han var viking han ogs\u00e5, det var sannheten! Islam hadde bare kommet til han fra en bok, jeg satte meg ned med han og leste gjennom koranen og slaktet den side etter side. Vikingene var hans blod, n\u00e5r han ser seg i speilet ser han en viking med blondt h\u00e5r og bl\u00e5e oyne stirre tilbake p\u00e5 seg, en som ligner p\u00e5 meg, en som oss!<br><br>A YEAR LATER HE HAD LEFT ISLAM AND GOT BAPTIZED AND CONFIRMATED NEXT TO ME IN CHURCH<br><br>THAT IS THE ONLY GOOD MUSLIM!<br><br>Jeg f\u00e5r nesten lyst til \u00e5 runke n\u00e5r jeg tenker p\u00e5 de stygge blikkene jeg f\u00e5r fra eks-vennene hans n\u00e5r jeg er hjemme!","filename":"TypicalScandinavian","ext":".jpg","w":431,"h":457,"tn_w":117,"tn_h":124,"tim":1490736416672,"time":1490736416,"md5":"iDAB6iP2W2e8VJTPsC2uuA==","fsize":67648,"resto":118696242,"id":"Qx9Jay24","country":"NO","country_name":"Norway"},{"no":118699092,"now":"03\/28\/17(Tue)17:27:18","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p118698540\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;118698540<\/a><br>Would if I could, afraid of feminist cancer tho","time":1490736438,"resto":118696242,"id":"KTFenqgO","country":"NO","country_name":"Norway"},{"no":118699433,"now":"03\/28\/17(Tue)17:29:58","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p118699092\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;118699092<\/a><br><br>The Hijab girl is a feminist?","time":1490736598,"resto":118696242,"id":"\/4ZSnwOO","country":"SE","country_name":"Sweden"}]}