{"posts":[{"no":120108479,"now":"04\/08\/17(Sat)04:37:06","name":"Anonymous","com":"http:\/\/www.zeit.de\/politik\/deutschl<wbr>and\/2017-04\/alternative-fuer-deutsc<wbr>hland-frauke-petry-grundsatzprogram<wbr>m-alexander-gauland<br><br>AFD LEADER PETRY WANTS ANTI RACISM IN HER PARTY PROGRAM<br><br>She says there is no room for &quot;racist ideologies&quot; within AfD. One of the most prominent figures of the right wing of the party announced that he won&#039;t join a candidacy with her.<br><br>There is no space for &quot;rassistische, antisemitische, v\u00f6lkische und nationalistische Ideologien kein Platz&quot; - no space for RACIST, ANTI-SEMITIC, V\u00d6LKISCHE (for the people) AND NATIONALISTIC IDEOLOGIES<br><br>Furtrhermore: Das Bekenntnis zur deutschen Leitkultur ist verbunden mit der Erkenntnis, dass im Hinblick auf die Kulturleistungen anderer V\u00f6lker kein Anlass besteht, den nationalen Gedanken zu \u00fcberh\u00f6hen.&quot; <br><br>THE GERMAN PEOPLE ARE NO BETTER THAN OTHERS ACCORDING TO HER<br><br>The AfD finally got ousted for the neocon globalist cunts they are, reminder of the following things<br><br><span class=\"quote\">&gt;Leading politician Petry left her husbands after making 4 kids with him and bankrupted a company<\/span><br><span class=\"quote\">&gt;Leading politician Pretzell is ex-FDP and wants to scrap health care and social security laws<\/span><br><span class=\"quote\">&gt;Leading politician Weidel is a (((consultant))) and in a lesbian relationship, she has adopted a son from Sri Lanka<\/span><br><span class=\"quote\">&gt;They want to scrap health care and social security laws, e.g. no pension if you didn&#039;t work for a minimum of 45 years without break<\/span><br><br>AFD ARE NEOCON GLOBALIST SWINES<br><br>DON&#039;T FALL FOR THEIR LIES <br><br>THEY ARE NOT RIGHT WING<br><br>THEY ARE NOT OUR GUYS","filename":"bald-wird-ihr-aerger-in-trauer","ext":".jpg","w":610,"h":344,"tn_w":250,"tn_h":140,"tim":1491640626269,"time":1491640626,"md5":"sI2c1kx6GgjhLFcDsI\/lPg==","fsize":37399,"resto":0,"id":"YyhzrbUL","country":"DE","bumplimit":0,"imagelimit":0,"semantic_url":"afd-leader-petry-wants-anti-racism-in-her-party","country_name":"Germany","replies":2,"images":0,"unique_ips":3},{"no":120108835,"now":"04\/08\/17(Sat)04:42:28","name":"Anonymous","com":"Honestly, what did you expect?","time":1491640948,"resto":120108479,"id":"t8I0x4DG","country":"HR","country_name":"Croatia"},{"no":120108856,"now":"04\/08\/17(Sat)04:43:02","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p120108479\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;120108479<\/a><br><span class=\"quote\">&gt;t.Zu bl\u00f6d zum verlinken auf \/int\/<\/span>","time":1491640982,"resto":120108479,"id":"i1cLEALH","country":"DE","country_name":"Germany"}]}