{"posts":[{"no":122723941,"now":"04\/25\/17(Tue)07:25:31","name":"Anonymous","com":"Horthy Mikl\u00f3s katon\u00e1ja vagyok, legszebb katon\u00e1ja,<br>V\u00edgan \u00e9lem katona\u00e9letem, nincsen gondom m\u00e1sra,<br>Mas\u00edrozok k\u00e1pl\u00e1r \u00far szav\u00e1ra,<br>\u00dagy gondolok az \u00e9n Viol\u00e1mra,<br>Horthy Mikl\u00f3s katon\u00e1ja vagyok, legszebb katon\u00e1ja.<br><br>Meghozt\u00e1k a beh\u00edv\u00f3 levelem, \u00e9desany\u00e1m-lelkem.<br>Ne sirasson olyan keservesen, ami\u00e9rt el kell mennem.<br>Sz\u00e1zados \u00far gondot visel re\u00e1m, <br>Horthy Mikl\u00f3s lesz az \u00e9desap\u00e1m,<br>Horthy Mikl\u00f3s katon\u00e1ja vagyok, legszebb katon\u00e1ja.<br><br>Horthy Mikl\u00f3s katon\u00e1ja vagyok, b\u00fcszke vagyok r\u00e1ja,<br>Ez\u00e9rt lettem sz\u00e9p Magyarorsz\u00e1gnak vit\u00e9z katon\u00e1ja,<br>H\u00e1romsz\u00edn\u0171 z\u00e1szlaj\u00e1t kibontom,<br>\u00c9letemet \u00e9rte ki is oltom,<br>Horthy Mikl\u00f3s katon\u00e1ja vagyok, legszebb katon\u00e1ja.","filename":"horthy","ext":".jpg","w":800,"h":1141,"tn_w":175,"tn_h":250,"tim":1493119531639,"time":1493119531,"md5":"jIwUAPi1YMZXRJ6BwVHnCQ==","fsize":430793,"resto":0,"id":"KFeZsVr8","country":"RO","m_img":1,"bumplimit":0,"imagelimit":0,"semantic_url":"horthy-mikls-katonja-vagyok-legszebb-katonja","country_name":"Romania","replies":0,"images":0,"unique_ips":1}]}