{"posts":[{"no":118956166,"now":"03\/30\/17(Thu)15:24:47","name":"Anonymous","com":"<span class=\"quote\">&gt;There are people who think that Germany belongs in byzantine civilization because they have same ideology<\/span><br><br>Are they wrong or not?","filename":"img","ext":".jpg","w":520,"h":700,"tn_w":185,"tn_h":250,"tim":1490901887400,"time":1490901887,"md5":"++URFRlvNfWBjmmc0K3XQQ==","fsize":120325,"resto":0,"id":"5fC0MMry","country":"PL","bumplimit":0,"imagelimit":0,"semantic_url":"there-are-people-who-think-that-germany-belongs","country_name":"Poland","replies":1,"images":0,"unique_ips":2},{"no":118957483,"now":"03\/30\/17(Thu)15:35:59","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p118956166\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;118956166<\/a><br>Po pierwsze, w X wieku n.e. cesarz Otton I, odwo\u0142uj\u0105c si\u0119 do idei odbudowania Imperium Rzymskiego (i tworz\u0105c \u015awi\u0119te Cesarstwo Rzymskie Narodu Niemieckiego), szybko si\u0119gn\u0105\u0142 w sferze organizacji do rozwi\u0105za\u0144 bizantyjskiej formu\u0142y panowania<br><br>Otton I zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 wi\u0119c do Bizancjum, buduj\u0105c Imperium na zasadach bli\u017cszych jego w\u0142asnych praktyk z okresu plemion barbarzy\u0144skich<br><br>Powy\u017csze wskazuje na konflikt dw\u00f3ch sposob\u00f3w prze\u017cywania (i pami\u0119tania) \u015bwiata: ci, kt\u00f3rzy byli cz\u0119\u015bci\u0105 realnego Imperium Rzymskiego, poprzez wdro\u017cenie do okre\u015blonych praktyk, i ci, kt\u00f3rzy co odwo\u0142ywali si\u0119 do abstrakcyjnej idei, bo nie uczestniczyli realnie w instytucjonalnej i prawnej praktyce Rzymu. To wtedy powsta\u0142a szczeg\u00f3lna obco\u015b\u0107 Niemiec w Europie; spowodowana odwo\u0142ywaniem si\u0119 do idei Rzymu i r\u00f3wnocze\u015bnie \u2013 praktyki Bizancjum","time":1490902559,"resto":118956166,"id":"P79b8QOf","country":"PL","country_name":"Poland"}]}