{"posts":[{"no":123955217,"now":"05\/03\/17(Wed)16:06:41","name":"Anonymous","sub":"Let&#039;s talk about Babi\u0161","com":"Let&#039;s talk about Babi\u0161 from CZ<br>https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Andre<wbr>j_Babi\u0161<br><br>What do you think of him?<br><br>do you know him?","filename":"58ee0b86e4b0e2062224a649","ext":".png","w":450,"h":299,"tn_w":250,"tn_h":166,"tim":1493842001364,"time":1493842001,"md5":"JWEY6KABvtbZXvKHDL0G2Q==","fsize":160087,"resto":0,"id":"QQLUrHpV","country":"CZ","bumplimit":0,"imagelimit":0,"semantic_url":"lets-talk-about-babi","country_name":"Czech Republic","replies":7,"images":2,"unique_ips":2},{"no":123955692,"now":"05\/03\/17(Wed)16:10:04","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p123955217\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;123955217<\/a><br>Rad\u0161i tady ani nic nepi\u0161 a\u0165 si ned\u011bl\u00e1me ostudu. Cel\u00e1 \u010desk\u00e1 politick\u00e1 sc\u00e9na od roku 1939 je ostuda. Dona\u0161e\u010d a pr\u00e1ska\u010d kter\u00fd se &quot;poctiv\u00fdm&quot; zp\u016fsobem stal miliard\u00e1\u0159 se ha\u0161te\u0159\u00ed s bezp\u00e1te\u0159n\u00ed krysou kter\u00e1 ruinovala \u010cR dob\u00fdch 20 let za hlasit\u00e9ho skandovan\u00ed dement\u016f a ukazov\u00e1n\u00ed prstem a\u0165 u\u017e na jednoho nebo druh\u00fdho. A koronu tomu v\u0161emu nasazuje to, \u017ee v tuto chv\u00edli se komou\u0161i jev\u011bj jako nejlep\u0161\u00ed z nejhor\u0161\u00edch voleb v\u0161ech t\u011bch zmrd\u016f.","time":1493842204,"resto":123955217,"id":"WPyoV9jC","country":"CZ","country_name":"Czech Republic"},{"no":123956657,"now":"05\/03\/17(Wed)16:15:47","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p123955692\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;123955692<\/a><br>mysl\u00edm \u017ee je to jedno :D, my svou reputaci u\u017e m\u00e1me tak \u0161patnou .... , jen se chci do\u010d\u00edst jak na to koukaj\u00ed ostatn\u00ed .... a p\u0159\u00edle\u017eitostn\u011b se zasm\u00e1t s slzou v oku jak\u00e1 to je komedie a ..... vlastn\u011b \u017ee jsem z \u010dr :&#039;| a v\u00edce m\u00e9n\u011b \u00fa\u010dastn\u00edk t\u00e9 komedie.....","time":1493842547,"resto":123955217,"id":"QQLUrHpV","country":"CZ","country_name":"Czech Republic"},{"no":123957405,"now":"05\/03\/17(Wed)16:20:52","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p123956657\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;123956657<\/a><br>Ostatn\u00edm jsme jedno. Tak jako v minulosti, a stejn\u011b tak i v budoucnu, pokud n\u011bjak\u00fdm z\u00e1hadn\u00fdm zp\u016fsobem nez\u00edsk\u00e1me z ni\u010deho nic relevanci ve sv\u011bt\u011b. Tak si furt budou myslet, \u017ee jsme \u010ceskoslovensko nebo \u017ee jsme odp\u00e1lili Bostonsk\u00fd maraton. Vysko\u010dili jsme z rud\u00fd prdele v 1989 jen abychom sko\u010dili do prdele modr\u00fd hnedka po p\u0159evratu. Masaryk se obrac\u00ed v hrob\u011b....","time":1493842852,"resto":123955217,"id":"WPyoV9jC","country":"CZ","country_name":"Czech Republic"},{"no":123958295,"now":"05\/03\/17(Wed)16:26:58","name":"Anonymous","com":"Btw, daleko v\u011bt\u0161\u00ed \u00fasp\u011bch bys m\u011bl, kdybys bu\u010f za\u010dal vl\u00e1kno s pornohv\u011bzdama od n\u00e1s a nebo o tom, jak vychodn\u00ed evropa je lep\u0161\u00ed ne\u017e z\u00e1pad. M\u00e1\u0161 garantovan\u00fd (You)&#039;s pak. Plus je\u0161t\u011b bonusov\u00fd body za to, kdy\u017e se pak mezi sebou za\u010dne h\u00e1dat Pobalt\u00ed, Rusko, Rumunsko a Ukraina s trochou p\u0159\u00edl\u00e9v\u00e1n\u00ed do ohn\u011b od Ma\u010farska.","filename":"1492551531566","ext":".jpg","w":2048,"h":1365,"tn_w":125,"tn_h":83,"tim":1493843218777,"time":1493843218,"md5":"1bjfaUEFV3AteG7mvApP8Q==","fsize":536574,"resto":123955217,"id":"WPyoV9jC","country":"CZ","m_img":1,"country_name":"Czech Republic"},{"no":123959465,"now":"05\/03\/17(Wed)16:35:07","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p123958295\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;123958295<\/a><br>v\u00fdchodn\u00ed Evropa lep\u0161\u00ed ne\u017e z\u00e1pad :D :D. jo v\u011b\u0159\u00edm \u017ee to by p\u0159ekonalo na chv\u00edli i n\u00e1v\u0161t\u011bvnost adult gif :D na 4chanu :D","filename":"pictureicon-atrl-discussion-eastern-vs-western-europe-page-2","ext":".jpg","w":1035,"h":825,"tn_w":125,"tn_h":99,"tim":1493843707595,"time":1493843707,"md5":"9wREGedtEpxB4cbqC9gXZg==","fsize":214067,"resto":123955217,"id":"QQLUrHpV","country":"CZ","m_img":1,"country_name":"Czech Republic"},{"no":123961072,"now":"05\/03\/17(Wed)16:45:54","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p123959465\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;123959465<\/a><br>je\u0161t\u011b jsi zapomn\u011bl dodat &quot;prove me wrong&quot;","time":1493844354,"resto":123955217,"id":"WPyoV9jC","country":"CZ","country_name":"Czech Republic"},{"no":123963340,"now":"05\/03\/17(Wed)17:01:23","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p123961072\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;123961072<\/a><br> :D :D :D","time":1493845283,"resto":123955217,"id":"QQLUrHpV","country":"CZ","country_name":"Czech Republic"}]}