{"posts":[{"no":121208479,"now":"04\/15\/17(Sat)09:08:26","name":"Anonymous","sub":"Nordiska Motst\u00e5ndsr\u00f6relsen 1. Maj","com":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=usy<wbr>f5xR7ymU<br><br>Folkgemenskapstanken \u00e4r en grundbult inom nationalsocialismen och bygger p\u00e5 visionen om att folket genom sitt blod m\u00e5ste enas \u00f6ver klass- och k\u00f6nsgr\u00e4nser. Alla folkfr\u00e4nder som \u00f6nskar ers\u00e4tta sionisternas folksplittringspolitik med sann folkgemenskap \u00e4r v\u00e4lkomna att delta i demonstrationen oavsett om de \u00e4r medlemmar i Nordiska motst\u00e5ndsr\u00f6relsen eller inte.<br><br>Klockan 13:15 samlas vi p\u00e5 regementsomr\u00e5det i Falun. Kommer ni med bil s\u00e5 sikta in er p\u00e5 Ica Maxi d\u00e4r det finns goda parkeringsm\u00f6jligheter i n\u00e4romr\u00e5det. T\u00e5g- och busstation finns ca 3-400 meter bort. Se till att vara i god tid d\u00e5 vi tidigare varit med om att polisen v\u00e4grat sl\u00e4ppa fram m\u00e4nniskor som kommit bara n\u00e5gra minuter sent.<br><br>Norske og andre nordiske er ogs\u00e5 velkomne i demonstrasjonen.","filename":"falun1maj-","ext":".jpg","w":460,"h":277,"tn_w":250,"tn_h":150,"tim":1492261706105,"time":1492261706,"md5":"cVWVAhXBf6Q\/RAszIlNd8Q==","fsize":715780,"resto":0,"id":"+mdx6b5y","country":"NO","bumplimit":0,"imagelimit":0,"semantic_url":"nordiska-motstndsrrelsen-1-maj","country_name":"Norway","replies":1,"images":1,"unique_ips":1},{"no":121208549,"now":"04\/15\/17(Sat)09:09:13","name":"Anonymous","com":"Nordiska Motst\u00e5ndsr\u00f6relsen&#039;s hemsida: https:\/\/www.nordfront.se\/","filename":"Nordiska Motst\u00e5ndsr\u00f6relsen","ext":".jpg","w":800,"h":800,"tn_w":125,"tn_h":125,"tim":1492261753578,"time":1492261753,"md5":"ZF42qzMf47YlAQcIlFjR3g==","fsize":63428,"resto":121208479,"id":"+mdx6b5y","country":"NO","country_name":"Norway"}]}