{"posts":[{"no":121738196,"now":"04\/18\/17(Tue)16:50:59","name":"Anonymous","sub":"Deutsch\/pol\/ #1 | AfD-Bundesparteitag &amp; Referendum","com":"Wichtige Daten:<br>22.04.2017 AfD-Bundesparteitag &amp; Demos in K\u00f6ln<br>23.04.2017 Erster Wahlgang in Frankreich<br>07.05.2017 Stichwahl in Frankreich<br>17.05.2017 Landtagswahl NRW<br>24.09.2017 Bundestagswahl<br>Lesenswertes:<br><br>AfD-Parteitag in K\u00f6ln<br>https:\/\/archive.fo\/8mHCR<br><span class=\"quote\">&gt;Die Proteste sollen mehr sein als reine Demonstrationen \u2013 es geht den B\u00fcndnissen darum, <\/span><br><span class=\"quote\">&gt;den Parteitag zu verhindern, und zwar vor allem durch Blockaden. &quot;Mit Sitz-und Stehblockaden<\/span><br><span class=\"quote\">&gt;werden wir alle Zug\u00e4nge zum Maritim dicht machen&quot;, hei\u00dft es im Programm des Kampagne. <\/span><br><br>4,2 Millionen Arbeitnehmer zahlen Spitzensteuersatz <br>https:\/\/archive.fo\/H9GxT<br><span class=\"quote\">&gt;Fast zehn Prozent der Erwerbst\u00e4tigen in Deutschland zahlen den Spitzensteuersatz <\/span><br><span class=\"quote\">&gt;von 42 Prozent. Danach steuern diese knapp zehn Prozent der Top-Verdiener mit 48,2 <\/span><br><span class=\"quote\">&gt;Prozent fast die H\u00e4lfte des gesamten Einkommensteueraufkommens bei. <\/span><br><br>Mit diesem Plan will Petry ARD und ZDF abschaffen<br>https:\/\/archive.fo\/Dv392<br><span class=\"quote\">&gt;AfD-Chefin Frauke Petry will den \u00f6ffentlich-rechtlichen Rundfunk durch einen abgespeckten <\/span><br><span class=\"quote\">&gt;\u201eB\u00fcrgerfunk\u201c ersetzen. Dieser solle sich auf Information, Bildung und Kultur beschr\u00e4nken.<\/span><br><br>AfD-Bundesparteitag versetzt K\u00f6ln in den Ausnahmezustand<br>https:\/\/archive.fo\/7IWir<br><span class=\"quote\">&gt;AfD-Mitglieder, Linke, Karnevalisten: In K\u00f6ln treffen in einer Woche ganz unterschiedliche <\/span><br><span class=\"quote\">&gt;Milieus aufeinander. Die Stadt wird wegen des AfD-Bundesparteitags und der Proteste gegen <\/span><br><span class=\"quote\">&gt;ihn in gro\u00dfen Teilen lahmgelegt. Die Polizei ist auch auf Gewalt eingestellt.<\/span><br><br><br>Zahl der Moslems in \u00d6sterreich auf Rekordhoch<br>https:\/\/archive.fo\/jFbK9<br><span class=\"quote\">&gt;Der \u00d6sterreichische Integrationsfonds und das Innenministerium gehen von rund <\/span><br><span class=\"quote\">&gt;700.000 Menschen islamischen Glaubens in \u00d6sterreich aus, was acht Prozent an der <\/span><br><span class=\"quote\">&gt;Gesamtbev\u00f6lkerung ausmacht \u2013 ein Rekordhoch.<\/span><br><span class=\"quote\">&gt;Bislang war das Innenministerium von bis zu 600.000 Moslems ausgegangen.<\/span>","filename":"Deutschpol - Kopie","ext":".png","w":2000,"h":1200,"tn_w":250,"tn_h":150,"tim":1492548659084,"time":1492548659,"md5":"bDupEpPkMksPgrJRGEf\/wA==","fsize":38242,"resto":0,"id":"ZxpMMt\/n","country":"DE","bumplimit":0,"imagelimit":0,"semantic_url":"deutschpol-1-afdbundesparteitag-referendum","country_name":"Germany","replies":7,"images":3,"unique_ips":4},{"no":121738363,"now":"04\/18\/17(Tue)16:52:10","name":"Anonymous","com":"Merkel spricht von \u201etiefer Spaltung der t\u00fcrkischen Gesellschaft\u201c<br>https:\/\/archive.fo\/Mh1oX<br><span class=\"quote\">&gt;\u201eDie Bundesregierung erwartet, dass die t\u00fcrkische Regierung nun nach einem harten <\/span><br><span class=\"quote\">&gt;Referendumswahlkampf einen respektvollen Dialog mit allen politischen und <\/span><br><span class=\"quote\">&gt;gesellschaftlichen Kr\u00e4ften des Landes sucht.\u201c<\/span><br><br><br>Austria&#039;s Islamic kindergartens help create &#039;parallel societies&#039;: study<br>https:\/\/archive.fo\/EfsnL#selection-<wbr>674.0-674.1<br><span class=\"quote\">&gt;According to its author, Ednan Aslan, a Turkish-born Austrian professor at Vienna<\/span><br><span class=\"quote\">&gt;University, some 10,000 children aged two to six attend around 150 Muslim<\/span><br><span class=\"quote\">&gt;preschools, teaching the Koran much like Christian ones do with Bible studies.<\/span><br><br><br>German police detain three alleged supporters of suspected terrorist<br>https:\/\/archive.fo\/pI3R1<br><span class=\"quote\">&gt;Three people have been detained for allegedly helping a suspected terrorist <\/span><br><span class=\"quote\">&gt;to plan an attack, German prosecutors say. The suspects were found in three <\/span><br><span class=\"quote\">&gt;different cities.<\/span><br><br>\u201eM\u00fcssen uns extrem um Erdogan-Anh\u00e4nger bem\u00fchen\u201c<br>https:\/\/archive.fo\/OPfn2<br><span class=\"quote\">&gt;Wir haben aber eben auch gravierende Fehler gemacht:<\/span><br><span class=\"quote\">&gt;Deutschland hat sich \u00fcber viele Jahre nicht offen gezeigt.<\/span><br><span class=\"quote\">&gt;Wie oft hat man unser Land als Teil des christlichen Abendlandes<\/span><br><span class=\"quote\">&gt;dargestellt und damit auch gesagt, dass Muslime nicht dazugeh\u00f6ren.<\/span>","filename":"Reich","ext":".png","w":751,"h":450,"tn_w":125,"tn_h":74,"tim":1492548730524,"time":1492548730,"md5":"vABL6RAuhZZZ1m0pJKMJkQ==","fsize":68463,"resto":121738196,"id":"ZxpMMt\/n","country":"DE","country_name":"Germany"},{"no":121739093,"now":"04\/18\/17(Tue)16:57:30","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p121738196\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;121738196<\/a><br>Jetzt gehts los!","time":1492549050,"resto":121738196,"id":"Y5W7osqs","country":"US","country_name":"United States"},{"no":121739770,"now":"04\/18\/17(Tue)17:02:44","name":"Anonymous","com":"Ob es bei uns auch nen St\u00f6ckchenmann gibt?","time":1492549364,"resto":121738196,"id":"kthmST2C","country":"DE","country_name":"Germany"},{"no":121740035,"now":"04\/18\/17(Tue)17:04:35","name":"Anonymous","com":"If any americans are interested, there&#039;ll be large demonstrations in cologne on Sunday.<br>Around 30,000 people are expected to attend those and block the AfD convention with sit-ins in front of the hotel.<br><a href=\"#p121739770\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;121739770<\/a><br>Vielleicht k\u00f6nnte ja was bei besagter Demo rumkommen, wir m\u00fcssten Ihn dann aber auch in deutschen Netzwerken forcieren","filename":"putsch chan sad","ext":".jpg","w":233,"h":366,"tn_w":79,"tn_h":125,"tim":1492549475226,"time":1492549475,"md5":"f3YHsI2OmNsa7fgF6WpqSg==","fsize":18055,"resto":121738196,"id":"ZxpMMt\/n","country":"DE","country_name":"Germany"},{"no":121740606,"now":"04\/18\/17(Tue)17:08:33","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p121740035\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;121740035<\/a><br><span class=\"quote\">&gt;wir<\/span><br>W\u00fcrden die Antifanten doch f\u00fcr uns \u00fcbernehmen. Die werden ja wild, sobald einer in deren Richtung schaut.","time":1492549713,"resto":121738196,"id":"kthmST2C","country":"DE","country_name":"Germany"},{"no":121740701,"now":"04\/18\/17(Tue)17:09:07","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p121738196\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;121738196<\/a><br>AFD ist Tod w\u00e4hlt ZENTRUM !","time":1492549747,"resto":121738196,"id":"uvzu5sc9","country":"DE","country_name":"Germany"},{"no":121742888,"now":"04\/18\/17(Tue)17:24:08","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p121740035\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;121740035<\/a><br>Forgot to mention it but there&#039;ll probably be a livestream on the Ruptly youtube channel<br>https:\/\/www.youtube.com\/user\/Ruptly<wbr>TV<br><br><a href=\"#p121740701\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;121740701<\/a><br>Sind die nicht eher CDU?","filename":"qt kc","ext":".png","w":417,"h":500,"tn_w":104,"tn_h":125,"tim":1492550648041,"time":1492550648,"md5":"\/3442fNRFjVAND4GAGvVZQ==","fsize":172100,"resto":121738196,"id":"ZxpMMt\/n","country":"DE","country_name":"Germany"}]}