{"posts":[{"no":122269147,"now":"04\/22\/17(Sat)07:55:09","name":"Anonymous","sub":"Fatima 100th Anniversary - The Apparitions of the Blessed Virgin Mary","com":"May 13, 1917 -&gt; May 13, 2017<br>100th Anniversary<br>Starting date of WWIII?<br>Is there a relation between Fatima and WWIII?","filename":"20150513cnsbr9550","ext":".jpg","w":1404,"h":1024,"tn_w":250,"tn_h":182,"tim":1492862109714,"time":1492862109,"md5":"C0uBdlJN5X2mwYniNSJ1kQ==","fsize":416446,"resto":0,"id":"dHARIxs3","country":"PT","m_img":1,"bumplimit":0,"imagelimit":0,"semantic_url":"fatima-100th-anniversary-the-apparitions-of-the","country_name":"Portugal","replies":7,"images":1,"unique_ips":4},{"no":122269682,"now":"04\/22\/17(Sat)08:02:07","name":"Anonymous","com":"Good question. Good thread. I&#039;ll have to go read up on this. It&#039;s been a while.","time":1492862527,"resto":122269147,"id":"4maJu7xw","country":"US","country_name":"United States"},{"no":122270368,"now":"04\/22\/17(Sat)08:10:53","name":"Anonymous","com":"You may be on to something. <br><br>https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/www.th<wbr>esun.co.uk\/news\/3356671\/world-war-3<wbr>-three-start-date-predicted-by-myst<wbr>ic\/amp\/","time":1492863053,"resto":122269147,"id":"4maJu7xw","country":"US","country_name":"United States"},{"no":122270872,"now":"04\/22\/17(Sat)08:17:15","name":"Anonymous","com":"I&#039;ve been studying this subject for more than 10 years, I&#039;ve studied all the Marian apparitions and practically all of them (I&#039;m not saying I&#039;ve seen them all because there may be some that I did not know), the visions of saints and I tell you that it has some relation And most likely has some relation with Russia.<br>There is an interview with Malachi Martin on the Art Bell show where he is asked how much time we have and he replies that he could not speak the date but says that we are no longer 100, 50 or even 20 years old. The interview was in December 1997. Malachi Martin is one of the people who read the Secret of Fatima.","time":1492863435,"resto":122269147,"id":"+eMEZYUh","country":"BR","country_name":"Brazil"},{"no":122271239,"now":"04\/22\/17(Sat)08:21:48","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p122270872\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;122270872<\/a><br><span class=\"quote\">&gt;There is an interview with Malachi Martin on the Art Bell show where he is asked how much time we have and he replies that he could not speak the date but says that we are no longer 100, 50 or even 20 years old. The interview was in December 1997. Malachi Martin is one of the people who read the Secret of Fatima.<\/span><br><br>The Consecration of Russia<br><br>\u201cI shall come to ask for the Consecration of Russia to My Immaculate Heart\u2026 If people attend to My requests, Russia will be converted and the world will have peace.\u201d","time":1492863708,"resto":122269147,"id":"dHARIxs3","country":"PT","country_name":"Portugal"},{"no":122271687,"now":"04\/22\/17(Sat)08:27:13","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p122271239\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;122271239<\/a><br><span class=\"quote\">&gt;The Consecration of Russia<\/span><br><span class=\"quote\">&gt;\u201cI shall come to ask for the Consecration of Russia to My Immaculate Heart\u2026 If people attend to My requests, Russia will be converted and the world will have peace.\u201d<\/span><br><br>Provavelmente tem rela\u00e7\u00e3o com isso. Eu acredito que a R\u00fassia muito provavelmente vai invadir os pa\u00edses do Leste Europeu, e este movimento da invas\u00e3o dos russos vai ser algo, e eles sabem que precisam tomar estes pa\u00edses em um tempo muito curto antes que as tropas da OTAN se mobilize. Depois que estes pa\u00edses ele vai avan\u00e7ar pelos pa\u00edses do Oeste Europeu. Vai ser uma guerra curta e que vai morrer muita gente.<br>Voc\u00ea sabe que esta consagra\u00e7\u00e3o da R\u00fassia n\u00e3o foi feita, n\u00e9? Que na verdade a consagra\u00e7\u00e3o que fizeram foi ao Mundo.","time":1492864033,"resto":122269147,"id":"+eMEZYUh","country":"BR","country_name":"Brazil"},{"no":122271851,"now":"04\/22\/17(Sat)08:29:21","name":"Anonymous","com":"TRANSLATE:<br>It&#039;s probably related to that. I believe that Russia will most likely invade Eastern European countries, and this movement of the invasion of the Russians will be fast, and they know they need to take these countries in a very short time before NATO troops mobilize. After these countries they will advance through the Western European countries. It&#039;s going to be a short war and a lot of people are going to die.<br>You know that this consecration of Russia was not made, right? That in fact the consecration they made was to the World.","time":1492864161,"resto":122269147,"id":"+eMEZYUh","country":"BR","country_name":"Brazil"},{"no":122271892,"now":"04\/22\/17(Sat)08:29:51","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p122271239\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;122271239<\/a><br><span class=\"quote\">&gt;tfw the concentration of Russia is finally fulfilled after the fall of the Soviet States<\/span><br><span class=\"quote\">&gt;tfw 3rd revelation wasnt released by the Vatican up to this date<\/span><br><br>guys...","filename":"1484099836729","ext":".png","w":189,"h":262,"tn_w":90,"tn_h":125,"tim":1492864191203,"time":1492864191,"md5":"1vOo3yqAEEzBppKckWG3LQ==","fsize":68535,"resto":122269147,"id":"p4z6zmN1","country":"PH","country_name":"Philippines"}]}