{"posts":[{"no":119569446,"now":"04\/05\/17(Wed)00:59:40","name":"Anonymous","sub":"Daughter of a Polish MEP caught driving high, and in possession of heroin.","com":"obviously this is just plain and boring, however his response is quite interesting. <br><br>http:\/\/www.fakt.pl\/wydarzenia\/polit<wbr>yka\/corka-janusz-korwin-mikkego-zat<wbr>rzymana-przez-policje-narkotyki\/j3y<wbr>f179<br><br><span class=\"quote\">&gt; Gdy spytali\u015bmy europos\u0142a o ewentualne postawienie jego c\u00f3rce zarzut\u00f3w, odpar\u0142<\/span><br><br>When we asked the MEP about the potential charges his daughter faces, he said: <br><br><span class=\"quote\">&gt; Co mnie to obchodzi. Moja c\u00f3rka jest doros\u0142a. Jak us\u0142yszy zarzuty, to b\u0119dzie musia\u0142a sobie z nimi poradzi\u0107. Je\u017celi p\u00f3jdzie do wi\u0119zienia, to p\u00f3jdzie. Wierz\u0119 w sprawiedliwo\u015b\u0107 w Polsce.<\/span><br><br><span class=\"quote\">&gt; What do I care? My daughter is grown up. When she hears the charges she will have to handle the consequences. If she does to prison, then she goes to prison. I believe in justice in Poland \/ I believe in Polish justice. <\/span><br><br>this is a person who thinks logically, and doesn&#039;t favor their family members in degenerate situations such as this.","filename":"z21589625Q,Janusz-Korwin-Mikke","ext":".jpg","w":620,"h":413,"tn_w":249,"tn_h":166,"tim":1491368380277,"time":1491368380,"md5":"JtP00sSbNhVmtq+FV3JXmg==","fsize":25580,"resto":0,"id":"q0ZzHNyh","country":"CA","bumplimit":0,"imagelimit":0,"semantic_url":"daughter-of-a-polish-mep-caught-driving-high-and","country_name":"Canada","replies":4,"images":0,"unique_ips":2},{"no":119569924,"now":"04\/05\/17(Wed)01:04:49","name":"Anonymous","com":"bump","time":1491368689,"resto":119569446,"id":"q0ZzHNyh","country":"CA","country_name":"Canada"},{"no":119570470,"now":"04\/05\/17(Wed)01:11:22","name":"Anonymous","com":"baka nupol","time":1491369082,"resto":119569446,"id":"q0ZzHNyh","country":"CA","country_name":"Canada"},{"no":119570925,"now":"04\/05\/17(Wed)01:16:18","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p119569446\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;119569446<\/a><br>I wouldn&#039;t favour my daughter either, if she was caught like this. Shame for him, as it&#039;s a mark of shame no matter what he does, but this was the best way to react to it.","time":1491369378,"resto":119569446,"id":"ufY\/GX6P","country":"PL","country_name":"Poland"},{"no":119571358,"now":"04\/05\/17(Wed)01:21:23","name":"Anonymous","com":"<a href=\"#p119570925\" class=\"quotelink\">&gt;&gt;119570925<\/a><br>I cant remember the name of the daughter but i remember it being some shit tier name too. <br><br>W zdj\u0119ciu kt\u00f3ry u\u017cy\u0142 fakt mia\u0142a te\u017c jakis spierdolony tatua\u017c na barku. Troche wstyd dla Krula Korwina.","time":1491369683,"resto":119569446,"id":"q0ZzHNyh","country":"CA","country_name":"Canada"}]}